連仔快入，極急

麻煩del埋呢個

懷疑搵到烈士Facebook

push

推

Push

pish

連爺幫幫手

Admin俾人洗頭艇咗呀？

垃圾保險狗死全家啦

已del

Del咗了

DELE左啦,唔洗推

連仔已經Del咗 麻煩晒各位
唔該晒連仔

唔該晒連仔

登仔好波

唔該連仔

已del,大家唔使再推
感謝大家

幫幫手

如果見到個post疑似係五毛/分化撚
或者係玩膠，發布假消息嘅user
會影響到成個連登討論嘅人

唔該幫幫手打去依個表單到

我會將佢整合去到依到

唔該咁多位